麻煩admin幫手del post

唔該哂

Del你老母咩屌你老母

rejected

屌你老母呀 del del del
唔該就大撚曬嫁喇？

建議 付費會員 可享有 剷post功能
幫推